點解「奶」字要從女字部？

唔係從牛字部
利申：唔奶共

有奶便是娘

奶係女性出黎 無論牛定係人

因為造字既人歧視女性

女權主義

因為以前嘅人係用母乳喂BB

1. 古作嬭；形聲。從女，乃聲。本義：乳房
2. 同本義
今人謂乳房為奶，乳汁亦為奶。“奶”是“乳”的音轉。——王力《同源字典》
3. 又如：奶胖（乳子）
4. 母。如：奶口（乳母，奶媽）；奶哥哥（稱乳母的兒子）；奶姆（奶媼，乳母）
5. 乳汁
我的血變了奶，吃的長這麼大。——《紅樓夢》
6. 又如：奶食；奶豆腐；奶腥（乳汁的氣味）；奶食
7. 奶奶的簡稱

有奶乃女

點解仍要從亻字部

唔係得牛有奶
豬都有狗都有
你老母都有

朱奶好飲喎

雞有無奶?

捕乳類先有

仍

因為中國字歧視男人奶

要改稱新型冠狀乃

你有無腦？

無奶點做雞？

樓主低鳩能都咁多人覆...

認真唷

整容囉咁簡單

你無知我唔笑啦

點解豆奶個奶唔係草花頭? 艿